%@Auteur: d'après {\em Une année de sixième en Mathématiques} - IREM Limoges\par
Voici une liste de nombres :
\[\nombre{264538}\kern1cm\nombre{5879}\kern1cm\nombre{639870}\kern1cm\nombre{111111}\kern1cm\nombre{16395}\]
\begin{myenumerate}
\item Mets un point sous le chiffre des dizaines de mille de ces
  nombres.
\item Encadre le nombre de centaines de ces nombres. Justifie tes
  réponses sur le modèle suivant :
  \begin{center}
$\nombre{32548}=(325\times100)+48$ donc $\fbox{32\,5}48$.
  \end{center}
\end{myenumerate}
